[無事啦]預計中國武漢肺炎疫情將於十一日內結束

我都留意左武漢肺炎個數字好耐，呢幾日平均每日都有大約3000人治癒，再加每日平均現有確診人數每日平均少2500人
以現有確診人數27524人計算，27524/2500大約=11，我估計十一日之後中國就可以實現全國0感染，全面復工
中國又贏，GDP GOGOGO

全國除罩大復工
宣布戰勝疫情

無錯，到時再有個案，都係外地輸入。

我地支那真係慘俾外國勢力逼害

我最期待的的畫面出現了

11日係, 即係3月15日, 啱啱好月中, 記得感謝党呀!